[I/A] 第七史詩 Epic 7 (118) Fook SG

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新手留名
光復香港 時代革命

Lm

3抽中

黑警死全家!

咁快又一個POST

日服首抽得呢堆 無水龍女

5星木刺？ 搭咩4星最理想？

首抽(30連)個個ser都一樣

Sor 未做夠功課
即係1-4 完拎石刷一輪
之後1-10刷第2輪？

首抽係光暗

一鍵留名

1-4單抽 1-10 30連抽
希望我無記錯

留名等刷首抽

我會揀雙子+親生仔 最好有埋水奶
日服仲有事前送多10抽 我相信雙5星起手都唔難

上個POST隻間zerato又慢又少血
未出手就比人打死啦喎唔會咩

我諗住快GVG+PVP守隊, 高速高血低攻會唔會好D

LM

日服都會去HEA下既 望佢遲D有日版限定合作活動可以鳩下
反正呢排呢邊都養生緊 做完每日就HEA打活動 葉都無食

聽日晏晝4點開波
買定VPN差唔多

心累留名

有無推薦邊個VPN好用? (俾錢都OK)
我之前玩DQ用開OPENVPN 唔知而家仲WORK唔WORK

新手LM

如果亞/國有日服開服記念活動應該又係垃圾黎
醒目應該整隻記念角色出黎抽,日版特別記念女女既啲人仲唔抽爆
但營運係SG都係啦

我用黎攻隊 專打木法 dizzy
無靚裝俾佢

正皮標題

聽日更新無人講

新手留名

新女小道消息2則
1: S3六回冷卻 S2四回冷卻 未知食蔘後有冇減
2:「詛咒」係將目標所有隊友承受嘅傷害嘅40% 複製去目標身上

呢隻嘢點用架

PATCH NOTE出左?

聽日日服出第八史詩

想知之前唔係話日配我地玩其他ser既都可以用既咩?
呢家又無左啦?

佢話進度唔同
未來有可能其他ser都有日配
等番一年半載先啦

想睇大家隻暗可麗既status

仆街e7又撚我地

又唔係第一日既事

真係成日都要搵位撚我地,屌佢

打完公會boss希望唔係送d垃圾比我地

e7: 見你地班傻9打死打生,好啦,今次送1條寵物玩具比你地啦
重唔快d感恩?

立即棄game

真係既話 我直播食哂d角 然後棄驚

g持

挽留

Gun

留名 等合併

見你好慘咁 日日講

等緊合併

利申：LIHKG小薯

Fc左 聽日冇更新

就執了

唔L係掛

8點都未有NOTE 又有咩大更?

公會王 獎品係狗糧同寵物玩具

打人rj咁好似仲衰，你會唔會用埋小提琴？無就係一舊會反擊既肉

肉盾殺手

Ok

又撚狗

曲線曬角

BUG錢

想要暗兔同暗熊
曬到我

有冇公會收人 ID:210771396 thinkingreed 暫時最高得大師3

類別

獎勵

台灣時間 21:00 以前維護作業結束時，

預計會發放的補償獎勵。

生命之葉*8 + 1,000,000金幣

+ 聖約書籤*20 + 寵物領養券*10

台灣時間21:00 以後維護作業繼續延長時，

發放的補償獎勵

另外發放獎勵。

又派

扣火流真係唔錯

自膠
睇錯

防到木埃同光大波隊

1. 日本伺服器上線紀念禮物大放送！
1K石

有更新了 新女

寵物出一星期即改
班友真係唔識架WO

使用100個友情點數即可購買一個「手工零食」

POG

一週限購買10次

送10抽

真係多謝哂

新女象徵式抽一隻

神器不了

有冇傷害倍率？

唔知點解其他game送10抽我會覺得好佛
但呢隻game 係完全冇感覺

一週買30次我一定唔出聲
50次我課金慶祝
屌你10次

睇落好一般 但係女就抽就先講

S1 係自己定對手 好亂呀媽呀

呢個先係重點 唔洗重課都人人SSS寵了

官方話係自己

算係咁嫁啦,1千石,平時送兩執葉

上星期個個ALL IN哂先改
撚狗咁撚

我食撚曬啦 費事出聲

佢唔改都無咁嬲

呢個真係……SG好唔識做人

Fook SG

一星期50次的話我啲友情會見底，追唔切

合寵嬲撚到震

依家先玩應該玩日服定咩?

正解

50次掛黎做咩 個跌率同傳説催化一樣
根本唔係諗住方便玩家

如果你想聽日配/同其他人同一起跑線出發
揀日服啦 不過好似要VPN
其他服係多啲嘢玩 但日服一年內應該都會有齊
而兩邊進度追到之後 其他服亦會有日配

含啦

雪雪聲

洗唔洗刷首抽

一定要刷

要4*先有得賠

聽日隻新角抽唔抽好 唔知勁唔勁

唔抽就係基

聽日唔抽以示抗議

理得佢平胸定大波，有女就抽

係咪過左1-4就為之首抽?

亞服定國際服多人玩d?

亞服零課收戰力 或揾20人左右活躍公會 同lihkg 合併

幫推

終於回歸3勝

新手lm

開唔開好?

我想參考吓平時競技場你哋點用鉸剪
如果對面有新火坦 仲帶唔帶到鉸剪?

唔要

好似係國際ser

+15左表示好玩

但未實測夠 唔敢答你 不過剪死其他3隻 火盾都係垃圾

其實係咪一定要水奶+水刺/木刺/火拳/木扇/木飛?

我係驚火盾拉隻打手一嘢拍爛把鉸剪
你隊嘢係點? 同埋有冇破甲之類我怕剪唔死人

呢度多數邊個ser?

有亞服嘅人負皮咗我

全世界多人D同亞洲多人D

但我見國際ser好似要凌晨拎體？

邊個

好小學雞呀

比幾百買ac仲好

學上面咁講國際ser係比較多人, 我覺得長玩就國際ser好啲, 亞ser遲早應該大陸仔多.
呢度就兩邊都差唔多.
拎體我記得佢有改過時間黎, 幾點就唔記得, 反正日日都拎到.

如果刷呢

咁都係木刺帶到肥

即係水奶+木刺最理想?

邊個咁得閒係咁負皮我

算係

又有人負皮你？

係, 連個po都負皮

我幫你正皮一下

連登有愛
國際ser ftw

做咗好人
希望會中新女

見啲技整得幾靚, 希望唔洗121

推

養生留名

lm

有人貼出黎 真係咁多野課?
大家平時課開邊隻 邊個值得買

升lv pack 我有買哂
monthly pack = 買
special pack = 買
光暗pack = skip
裝=skip

日服未開未有價

ching 買果D加加埋埋每個月幾錢?

唔太記得兩個升lv pack 幾錢，印象中加埋大概港幣$700 左右

Monthly pack 就應該$50 左右
Special pack 唔係成日有，價錢等於正常一pack , 應該都係7xx

非鳩人準備守入百大

亞服繼續招合併

改左九點維護

維咁耐唔知會唔會delay 呢

無加新野應該唔會delay 6個鐘我佢已經包左係入面

1.

2.

想問下兩個首抽D 5星大致上係咁
你地會玩邊個ac 兩個都抽唔到水奶
最大分別一個暗25 一個暗拳
有冇大佬幫手揀

剛剛番到公司諗住開game 玩點知改左9點維護

亞服重有木狗既存在

暗拳水扇

無記錯頭10都有人用

暗拳水扇+1

暗25加水龍
無咁有用？

都幾多聲優

水龍依家有得抽

想玩日服係咪就咁香港App store下載都得？

因為我去日本App store下載完開game都係中文

已經抽到無曬石
即係後期都係暗拳加水扇有用D?
不過我都係鍾意打下PVE多 PVP麻麻

巴打玩咩守隊

pve=討伐4款 raid/hell raid

水扇一定好過龍女

pvp 水扇高龍女幾班

總結龍女=無乜用

pve暗拳唔係好勁，水扇就勁

有無你暗席睇下 準備6星

爬完文，諗緊係咪應該遲d要過檔國際服
但假設我有心玩20年，FF當佢好似魔靈咁 有世界賽，又FF自己參賽，咁香港人係咪應該要留返係亞服

暗拳 dizzy 光敏 水扇
陰鳩人專用

唔該巴打
煩多你一條問題
咁無暗25
我暗拳個帳會唔會差太遠

我有暗25 無暗拳
後悔之前無換到暗拳

等更新完先cap到圖

我等mystic pickup 抽幾野博下

你都無咩

我記得fd list好似用過wo

冇, 得暗25

會戰把心一橫升左隻端兒黎打

屌點解好似玩緊easy mode咁

有復活真係易玩好多

刷野速度會慢好多

光奶 暗拉 光槍
呢隊屈機

見巴哈講
日版同台版係同一個包，
但要vpn先見到日服

尋日終於中左光僕
呢家諗緊端兒光僕暗龍加多隻做守隊

Arena既話呢d守唔到 要鬥快先守到

比人用較剪/光刺逐隻殺

成堆肉無傷害我真係理得你有幾硬

突然覺得光僕光奶擺pvp守隊好廢
真係天下武功唯快不破
夠快就乜都守到

快加免疫

唔明呀

我見日本APP STORE已經上咗 仲要人氣#1
但係部機有其他服就DOWN唔到

唔洗明玩唔到20年

姐係要用新機？

要分開兩部機

真係好顛, 日本未開服2CH已經第4個POST

4CH每2日3個POST 上年持續到而家
真心有機會玩廿年

玩落就知中伏

pad都重生存到
有咩生存唔到

好懷念連登一日最少一post既日子

真心pad 唔差，當年課左5位數

而家e7只課過一次

pad頭1,2年好勁 玩落去唔悶
依加你玩e7一年都係日任 悶到仆街

pad玩咗6年幾 已經唔知課咗幾多

初初幾好玩

而且果陣無乜其他game
又唔會好似依家咁日日出新驚

都係 不過都真係有d悶

轉玩日服

巴打 兩個號都係你自己玩？

久唔久開返隻驚入去抽蛋

大家估下會唔會又delay

依加係咁送石

delay no more

買定肝美健

announce 咗delay 未

一齊？

其實擺咩都守唔到，事但啦

太唔user friendly啦d野，日本仔最興重課即刻有結果，依隻game重課完都你原地踏步，最多，多幾隻英only仲唔改裝備相關，好快gg

好似延遲左去4點

又遲，日任banner未做完

但好似話日ser升寵個邊會快好多

係巴哈見到

根據我玩的遊戲來猜一下日服方向 僅供參考:
我是玩韓版destiny _____的現役玩家(不是來推廣的所以自主消音)
開日版的時候也有去雙修過~EP7出來為止
這遊戲日韓版本基本上就是同一張皮的不同遊戲

首先最大的不同就是角色的技能
日版的技能做的十分保守 害的我玩韓服技能以為是在玩私服一樣(X
可能是因為日本有景品法的關係 技能不能更動
所以角色技能都做的不是很強力(這樣之後出的角色才有調整空間)

再來就是角色的養成
韓版給經驗肥 強化石與金錢關 都是每日只各開3場
刷完就沒了 角色也十分難練 基本就是掛關卡慢慢升
而日版則是用體力取代了每日次數
因為可以用體力刷了 所以角色的養成十分快速
我覺得這個改動是為了配合日本玩家
畢竟日本玩家不是很喜歡(貌似)一直掛網 養成困難的遊戲
這點更動當然是好的

其他還有一些玩法與規則的更動
也不能說哪邊比較好 日版剛開時真的是親兒子 一些在日版返響好的玩法
會被實裝到韓服 取代掉原來的玩法(比方世界BOSS戰)
但相對的是韓版在獎勵的部份是給的比較大方的

最後是福利問題
福利當然是韓版給的最好 畢竟是原廠
日版給的就蠻小氣的 但也只是比較級的問題 基本上沒比較就沒有傷害

至於語音 日版的日配語音 可以直接復製貼上到韓版的資料夾中 會取代掉原來的韓配語音
而沒被取代的檔案(就是日版還未有的)依然維持韓配這樣 而雖然有日配 但是韓版並沒有給你轉換語言的選項就是了

綜合以上結論:
1.日版技能與原版相比應該是全面弱化版本 如果沒改會變成:沒有OO你就別想在PVP玩下去了 因為不會平衡角色 只好暴力平衡(出counter角) 這時就有可能會魔改後面出的角色技能

2.日版角色養成與金錢取得可能會相較於我們現在的版本容易許多

3.玩法理論上是不會被魔改太多 但應該還是會魔改 (說好聽點是在地化)

4.福利要看遊星(代理商)怎麼去爭取了 (我是持悲觀態度)
雖然碧O航線在日版很不錯 但那嚴格說算是自家公司的遊戲(PS:這次日版活動也好香)

EX:至於日配...坐等大神破解 也許可以像我上面所說的更換成日版語音

6點

咪攪 亞服養生算
祝你係日服武運昌隆

正常表現

上星期遲到8,9點，做唔到今次又新ser又成，唔知幾時

日版都係改到6點

好似魔界戰記咁 停幾個月

更新少少野都要9個鍾
韓國IT佬真係.......

出隻新角都要遲

最近岀咗love plus手機game 已經要停幾個星期

屌佢半夜維修 唔得既， 獲獲都維修成日

全日game 都未開到過

送翻20抽先啦

20隻三星保底卷

好似未試過維咁耐再delay多幾粒鐘?

出隻新角都delay

上個禮拜幾耐? 無留意

好似去到九點 delay咗六個鐘

上星期四試左一次

等睇送10抽寵物卷+4抽+20萬

當我冇問過
垃圾sg

但係送到咁都冇乜人玩

仲等我好天真咁以為3點有得玩

要求送一隻光暗5

接受唔到我老婆卡琳係日高里菜

講真佢請得個d聲優都唔係平價新人 但好似唔係好match咁 好多都

呢兩星期個維護同活動都改晒時間，之前咁凌晨維，兩點reset活動咪幾好

I agree with u ar
真係聽落左有好多都唔夾咁

都7年 係有d悶

sg唔想it狗係凌晨開工
係為員工好

幾時有花式轉珠

打工仔唔要ot

pad係甩左進度，依家就好似好難跟得返
啲關卡怪又多花臣，又唔知點計隊長啲倍數

轉返半夜啦好心，搞到養生緊都不特止

仲要入都唔比你入大半日

要成日玩9筒唔識玩

會唔會有人過日服玩 但重新黎過...

如果唔洗vpn既話會玩下日服
但要vpn就不了
我安安靜靜等日配算

官方好似話要幾邊進度統一左先會共通個語音包
即係唔會有

但依家轉珠時間十幾秒 其實好無腦玩
同只要你抽到最新出既寵就即刻可以追返進度

無暗龍刀唔知換唔換火魔女好

五點

改嚟改去

皇恩浩蕩提前1粒鐘

錯啦,佢早一個鐘開係想賠小啲

有無人即刻試到 日版洗唔洗VPN?

瞓

搞掂

歐撚們又幾抽

認真刷下野先
萬聖節支線都未打哂

放工先慢慢抽

夾埋唔夠121抽,唔知點算

仲唔到我歐翻次

日ser更新好耐

game 已開

保底啦喂

same
你不是一個窿

洗唔洗VPN?

60抽2神器

屌

新女無著鞋,赤足

近11抽光暗全3星

條腿

我又抽到重覆

仲想點黑到仆街

呢隻值唔值得追

樣已經值

唔撚好意思 我一抽中

日服有咩唔同？

60抽兩樣出哂

日服del ac 個句野有無人識打

點加日服？ 開完bpn就有得揀日服？

係 開vpn 入驚

Del acます

入左驚後熄vpn會唔會彈

要長開

點解又多左個活動
萬聖節都未肝晒
之前一係就無活動
一係就變左打孖上

啱啱想屌人 抽翻兩張卡順翻條氣

鳩game又退到錢 舒暢翻曬

中夠未

咩都比你抽哂

不才暗親生仔

想問有蒂姬 無水扇
水扇係咪一定要有

另外 暗25定位係刷肥料快 咁佢打討伐深淵個D係咪無用
因為暗25真係好爽
但聽數字巴講 暗拳溝水扇有用D
依家仲1516唔知玩邊個AC好

利申：爬曬文 溫曬書先問 只係唔識取捨

乜宜家普通pool 抽到光暗既咩

悶到仆街

嗯……自首係好事

淨係講呢兩隻一定係Dizzy >水扇
第二個acc好啲係因為兩隻都有齊
刷肥快，但其實仲有其他角都好快，講緊1分鐘同1分20秒既分別，你唔會點睇得出
深淵可以用，討伐如果係講緊討伐11最好用啲針對性強既人先會易啲auto到。討伐10或以下用暗25無問題

保底呢d野，點少得我

我懷疑真係抽卡time slot
上一個鐘50抽0 5星
下一個鐘15抽3 5星
神秘一抽中埋暗團長

已經唔係第一次係咁
成日都歐時好歐，非時好非
如果成日121嗰啲應該係抽錯time slot
過一陣再拍就得

諗多咗
唔中就真係唔中
中就121先中

罷課

不嬲都有

香港時間02:00-0500 最易中光暗五星

點解#1入面個公會列表
亞服仲多過國際服

因為亞服多D連登仔

無課，谷左兩個幾月

抵你中

用咩vpn 玩

原本仲諗住開日服入坑
點知又鎖區
最近想玩果D驚都鎖區

因為唔想咁多支那種入去玩

麻撚煩 唔通下下用VPN咩

真呀 鎖區真係大大減低入坑意欲
VPN方便都係咁話

但除咗日配 係咪冇分別

角色少啲，同依家堆server唔同步的

109抽未有，頹

有無人識

首抽點樣可以唔改名

DEL野唔係打自己個AC名咩

有無圖呀

121小隊

抽新英又準備12 12 隻手喇
121

サーバー全体のゲーム情報を削除すると退会

新手想想問下，如果70抽都唔中係正常定非洲

好正常

刷極都冇水奶+木刺

真唔真啊

無100抽上都唔叫非啦

唔知佢進度去到邊，如果包包頭有轉職可以唔使水奶

我刷緊國際服

無課有冇可能儲到咁多

儲翻2,3個月就夠

有冇IOS巴絲簡介吓點DOWN到日服
同埋順便求日服重刷串日文

真，我隻暗拳有晚屎忽痕抽既

DOWN 台服 開VPN就有

0課都抽左4,5隻121

我蠢到開住個慢到死嘅VPN下載咗幾次 見到仲係繁中所以又DEL咗

咁更加唔使，包包頭可以取代水奶

都市傳聞

我上星期3點幾15抽普池都中左隻光團長

今晚三點我直播抽10-10光暗
試試先

6X抽中晒神器同角

祝你好運

20抽中角,不過係普池抽中賭撚

雖然去到119抽先抽到角
但新個張神器出左3張比我
都算叫回一回本

新神器唔多實用

我都覺得係 好似無咩野用得到
但都叫安慰下自己
好似仲有一張5星 雅麗莎的提籃

1點就訓

屌

要點頂到兩三點..

唉,下次抽呢d pool真係唔夠121真係唔抽
上次水刺想要但得7x抽,抽哂都唔中
今次又係得7x抽,抽哂又係唔中
睇黎真係要課佢老母先得

刷日服del ac會唔會連亞服個ac都del 埋？

都係唔好
我都係刷1-4刷隻光暗5先開
有15抽計落都有2.3%

其實肯恩開局得唔得？
個人幾鐘意呢隻

唔好意思
我係新手 想入抗 刷緊首抽.. 因為想用自己改既名 所以唔想買帳號..

爬過下文 呢家1-4 刷緊首抽 想中左一隻5星
先去1-10 30次十抽 睇下可唔可以 中多隻..

請問 1-4 呢家有送14抽
我見到有限定龍女池 我選呢個池 會唔會有機會中龍女呢?
唔該哂..

有機會 而且個神器都唔差
有部份賣嘅帳號仲可以改名 但係少啲 我亦唔熟邊度有

又要121

抽咗幾多隻？

第一隻

自選2隻光暗, 最好有dizzy

以為你要sss

五星光暗愈多愈好 五星光暗期望值係13000美金 自己抽係可以好淒慘
泳裝羅娜同蒂姬都係好勁嘅限定角 尤其前者強度有五星光暗質素
水龍女你自己睇吓中唔中意外型
五星光暗之中 除咗
其他都好獨當一面地勁 上圖個女人PVE好勁 PVP勉強可以出場 但係個男人係全方面廢

那有錢

曬死人

所以我買 自選光暗 2隻 開局就可以了？
我見到有巴打推薦dizzy 仲有一隻 我應該選邊隻呢

同埋好耐之前 我見人買光暗帳 有風險
唔知呢家仲有無呢 唔該哂

你光暗有冇話想要邊兩隻? 決定咗光暗先再諗埋最後隻5星

我爬左文 光暗抽 應該要 打到去10-10 先開始有得抽嗎
但賣帳班友 進度是 1-4 但都有光暗
Bug出黎？ 係咪唔買得

普通池都會出光暗

爬到了 原來8月1號 已經改左
咁我去睇下 光暗角色 咩樣先 唔該哂

爬過文 呢家比較強既 是咪 暗拳 復活奶 或者 光火女呢？
呢3隻裡面 選一隻嗎 唔該

光火女nerf 完冇之後冇乜用
我會揀暗25+復活奶 or maid
暗25刷乜都快, pvp都唔錯
暗拳就pvp 多
新手我唔太推薦focus pvp.

係TB搵唔到有dizzy+暗25既AC

咁暗25唔係必然嘅打手仲有其他人選
但係有dizzy 嘅話成隻game會唔同哂

睇完第一頁個買號推薦 諗住dizzy+暗25起手
不過可惜冇

話唔定你有歐洲血統
但係dizzy 係限, 再歐多冇用

純正非洲血統認證
要乜抽唔到乜 永遠射錯格離

想問下暗25 即係暗刺嗎

冇錯

我搵到有暗25 + Dizzy 帳號 但無 光復活奶..

有乜揀?
光奶係方便好似我咁冇靚裝嘅人去打pvp 玩復活流.
唔太care pvp可以揀其他.

依家望到個有 暗25+DIZZY+水龍+火奶既ac 問下價先

始終未玩過 好多角色都分唔到

唔要奶會唔會多啲選擇?
3星水奶轉職已經夠哂玩

火奶都係搭單 揀太多勁野怕好貴
個號係咁

光女僕, 光kise, 暗ceci, 暗拳都唔錯

我都係睇緊呢個網

話說47 個個野咩黎

我都唔知 可能係單抽卷掛

不過不失, 同埋水kise遲啲應該會buff

咁可能要呢個 希望唔好太貴

用6個換一次光暗抽

筒巴 你都未開局架咩? 定係玩多個帳號

原來就係呢粒野 換光暗抽 或4~5星抽

未開
我原本諗住日服入坑 點知佢鎖區 所以諗住玩亞服

想問 Dizzy pvp多唔多出場?

如果有光奶 仲會唔會出dizzy? 唔該

如果我買 暗刺 + 光奶 兩隻光暗 開局..
容唔容易卡關.. 定係呢兩隻其實升爆 已經夠普通推圖? 唔該哂..

推普通story / side story 冇咩問題, 但係其他challenge 關就好大分別.
Dizzy 我自己pvp都成日用

想買 雙光暗角開局.. 但如果唔買光奶 又唔知要乜水好

因為無Dizzy + 光奶 + 暗25 帳..

有 好貴 你睇唔睇？

貴成點

成千蚊 你上tp第一間就係

光暗5星expected cost大約USD1530姐如果買晒10pack monthly summon pack 2

新手玩左幾個星期覺得
暗25+dizzy+水扇已經好完美
奶可以用3星包包頭，而家又有水龍女抽
水扇復刻唔知要等幾耐好想要
同埋聽講dizzy合作角好大機會 唔會復刻

其實暗25 同 暗拳最大分別係咩

我是暗25 推圖既評分好麻麻
但pvp 全ss 10分

但暗拳pvp 得9分 但推圖比較好
點解連登會比較推 暗25？ 唔該

買暗法
btw呢隻驚睇角色design好過睇gameplay/pvp有冇用
高rank pvp基本上鬥裝同睇你有冇升技
低rank pvp用暗25加普通裝應該就夠做
刷裝隨時刷成個月都係垃圾裝
終於出靚裝又要睇件野升得靚唔靚 唔靚又係垃圾

你睇咩網，feel到有啲outdated
評價網唔好太認真

暗25
s1 一次打兩隻怪
s3 大力aoe技，殺到一隻怪就reset cd, 所以速刷一流

暗拳
S2反擊
S3 aoe 有cd

平時刷普通關:
暗25
s3係AOE而且掃死是但一隻敵人會冇cd
可以無限AOE 清場速度極快

暗拳
主要輸出靠反擊 要等人打佢
大力可以好大力不過慢

PvP:
暗25
s3 AOE同俾人殺左會復活同即刻再送多個s3俾對面食
有時甚至特登俾人殺 等佢復活送個S3俾對面清場
當時由垃圾一下buff到上天花板 d人可以靠佢一隻復活s3就上到高rank pvp
大量人差d棄驚
結果俾人nerf nerf左其實都唔係差太遠

暗拳
淨係靠s2反擊 想佢有用你要佢高血高攻同防俾人落debuff
裝唔勁同沙包冇分別
你想佢捱得下仲要用某張5星吸血神器

其他PVE:
兩隻都唔係特別重要

有冇人百塔bug左
打到95斷左之後入唔翻

原來好多人bug左95
未打既最好唔好打住

都係輸左比佢

早, 岩岩行到返公司
又係返工刷E7既時候

日服萬歲

日配好好聽

刷到無曬肥, 要好好把握刷定幾千萬

長期缺肥

掛番一大輪2體關

非洲人既我 有時直接用3星角

以家要好多地方用銀石 我開始賣番3,4星

都係 有時係心急上6星先急住食3星角

無咩好心急啦 一堆6星都係無裝

暗拳從來都唔會拎黎推圖

不過推圖就算啦 鳩打都過到
重點pvp

拎左套深淵裝 阿豬阿狗都推到圖

真, 想升裝時就無錢

想聽 不過VPN不了

nord 好快

我睇呢個

PVP睇Arena Offense
PVP睇Hunt

個average信唔過

依個google doc 評價我地已前真係睇過就算

有無邊個評價網 值得參考一下

主要嫌麻煩姐

如果想玩下pvp

買帳號應該 暗25 (除左光奶 仲會推邊隻 光暗角呢?)
因為暗25+光奶帳號 平既 真係選擇好少..

諗咁多不如自己抽

自己抽 好難有光暗角
2隻光暗角 300蚊唔洗.. 諗住課都唔只

真係諗唔到 我覺得光奶都係冇必要

你搵下有冇暗25+dizzy 水扇

玩左一星期想開始組龍11隊，應該點配好
有已轉職包包頭

龍女 水扇 包包頭 dizzy

龍女寶馬包包頭水扇

日服有無團

三星大波男人 小水刺 水桶

琴日一口氣賣左5隻sss 3星角
之後d銀石應該夠我用一個月

唔該各位巴打

無3隻一齊..

第一頁有兩條link, 其中一條就係個google doc.
真係當參考下算, 有啲角好食裝, 你有都冇未必有用
同埋唔同場合用唔同角, 所以冇話邊隻最好.
推薦暗25同dizzy俾你係因為有呢兩隻打起上黎會方便啲.
光暗除咗光核突佬, 同光火法之外其他都各有各好

btw 核突佬係依隻

見到咁多新人加入
好感動

有一分鐘木11了

日版刷完首抽 諗住熄vpn換ser
點知要成隻game down過

呢個280 抵唔抵吊

一拳史詩

琴日刷到依加
1隻5星都無見過

請問 重複角色 有無用 ?
好多帳號都都重覆哂角色

同埋 Dizzy 其實會唔會復刻呢?

升陣
會 應該下年

新手首抽抽到新嗰隻露娜
想問下係咪好撚勁

新？

有冇人睇得明之前嘅公告？
我可以將呢件主屬性變成暴傷套然後上lv 85?

水扇係親生女

想問下上面個2隻帳號 第一隻是 1400台 第2隻是 1150台

想問下抵唔抵買..? 唔該

有冇巴打會開日服公會？

冇dizzy 你會後悔

千四係台幣定人仔

台幣

我用番爛賭婆唔好

你send個網黎睇下

冇dz 不了

咁鐘意光奶

DZ 睇黎真係好重要

仲想貪心少少 一次過要2隻光暗角

講價講到200

有佢你之後煩少好多野

玩耐咗嘅人表示已放倉庫
6都冇升

邊講到咁多

有dz贏左一半 好多地方用得到佢

我嗰隻砌咗反擊小提琴放公會守隊 同埋自動迷宮
平時都係用唔著
有時或者配2補磨啲冇補隊 但係水扇木基暗拳木伯恰死佢所以都好少出場
得新手期你會覺得佢好勁 老屎忽要等遲啲地獄迷宮出難啲先再會有用

同佢講 再嘈100

tb邊會理你

到底 [暗25+dizzy+龍女] 定 [暗25+水扇+龍女]好

暗25+dizzy+水扇

真
有呢3隻已經唔再需要龍女

去左玩日服

平賣亞服$200

暗25 ，光僕，暗奶x2 ，dizzy ，水扇，暗兔

搵唔到有呢3隻既組合賣

樓上已經有

樓上抵玩我都係幫襯佢
可惜無水扇

想吊 , 但係咪玩到後期 同冇得改名?
玩哂前期怕會好快棄驚

真心低玩 ,應該冇得改名
依個陣夠玩到後期
搵下亞服大腳 輕鬆玩

我知好抵
但進度帳既話怕自己好快冇動力棄驚

剛過了10-10 多三個小map
有5xxx 體力 金幣1000萬
冇得改名
但未綁email

漏左

有抽到新火吸血鬼

日服突發 又派多500鑽 即係前後1-4有19抽

加油

咁好易有光暗啦

隻新女角大家覺得點

亞服公會零課招合併/收戰力 留ID

無左啦已經
加上佢原本都無話可以升一個grade
只係將一堆垃圾合番想要既套 無話有得揀屬

無人開公會 真單機

唔係特別優秀
除咗公會戰可以用來食寶馬之外

我諗住要呢一個禮拜刷到光暗五先開
等你哋開先 我後join

起碼雙光暗5先開啦

Sad
呢件真係好可惜

你地包包頭點砌

見雙倍無野做升埋

數真啲其實有22抽
單光暗期望值都要刷30次1-4
雙光暗要刷1000次

我收唔到500;(

唔知啵 佢話係兩個store都人氣#1特別派
6點定7點開始、新開啲帳都有

平均唔只 差唔多2000次
1000次都係4成左右成功率
仲未計垃圾SG d RNG係咪真係random

仲要計重複光暗 又冇六份一機會
而家得光大波光奶暗25暗法廢鐵暗拳

果邊都唔知點樣追一年進度
2星期一隻新角

如果玩日服 要刷暗25+邊隻開局最好?

等買account算啦 自己刷刷死人
個人支持暗25+暗法

成班講到光暗5好易出咁
我琴日到依加 先出現過4-5隻普通5星

我都無武器 卡住左..

自膠 原來有略過教學

0.01x % ?

我亞服百幾抽光暗抽都無隻5星
你地仲諗住人手刷普抽出隻光暗5

開局黎講 火拳定水刺好D?

都係垃圾

抽唔到木刺

屌 南瓜女個活動係咪痴撚左
要刷咁多

火拳for sure

你做埋個商人條支線先 有400龍鱗

打會戰

亞課公會零課繼續收人招合併

亞服lihkg應該都會輸個馬鼻

差啲賴嘢

已經輸左 唔夠人

又可以減少個 以家18人存活
可以合體未?

咁木刺同火拳比較
邊隻開局好d?

咁緊係木25

Me 廿個

1-4抽到包包頭 係咪可以開

水賽加吸血女會唔會做到雙爆效果

請問三星抽到SSS之後再抽到，係咪可直接當肥料？

有無巴打有撚開較剪妹，有無stat跟

其實幾好了

希望生生性性

不停咁升sss拎哂成就d書籤先(角色重複升sss都計成就)

買左隻新帳 本人都係新手
請問有無可能趕到個活動
拎到張5星神器？

有無咩方法可以快少少 ？
唔該哂你地

你打唔打到30體 hell level

無從入手 但又唔想洩左張神器

咁打12體關囉
12體關最高cp最抵打
換1張4星神器加15%物品
另外寵物都會有加物品效果

是咪打到好後先有？ 我呢家打緊既話 仲係8體

收到 唔該哂
同埋個背包成日爆
都唔知賣乜好 你地是咪 開哂背包位了？

邊種寵物有加物品效果？
我搵唔到招技

原來有
抽左幾十抽都冇

但好似10抽得隻木刺有用
想要多隻4星角色都冇

有冇人暗zerato放5000分守隊？
守唔守得掂？

你睇撚住抽抽下抽唔返就ok了，因為木刺呢隻野前期好打到後期，前排banner啲巴打抽到癲左，好野黎

都係既 刷左幾日都係第一次出木刺

請問巴打水扇右面個隻用來開局可唔可以 我見買帳推薦果到沒有介紹...但評價網分數都幾高
定還是一定要暗刺開局
[img]

宋巴都買完AC 我仲未諗好

新手想問 狗糧通常是升星用
咁如果我想隻角色升lv
應該食咩肥？ 唔該

一般黎講急就食企鵝，唔急就刷關

因為角色等級唔同裝備咁緊要，好多巴打都係升好角色都未有套靚裝去配備

唔該
如果急想升呢 有無得刷企鵝架？

玩左幾場光綺世 冇想像中咁大力同埋都幾多限制下 可能要再谷高d爆傷

請問有無得熄 出技既動畫 唔該

同埋唔可以打暗拳？

搵隻坦頂傷要

冇

貪玩升緊隻較剪妹，剪鳩啲暗刺

109隻6星果個

想問下有無一分鐘木11教學，上網搵過唔係太跟到啲角色

想問下 我係新手
我昨日先買帳 想刷到張神器
但我戰力得4萬
連中級關 都過唔到

請問有咩意見 點先升到7萬戰

主線我只打到2-2
唔該哂

等唔到dz 暗25 水扇帳 唯有買其他

我搵到有 但冇得改名 唔用自己中意既名玩唔落
好撚麻煩友

自己推一推

我都是 唔可以用人地名

所以一路都買唔到想要既號SOSAD

無驚玩 忍唔住 買左
但好似唔夠時間打個活動

推主線 跟住新手任務一路做落去 打到10-10左右 同升一隻六星就完
佢會送一套70級神裝 同一套55級暴傷裝
練爆70級嗰套就夠地獄級1打手1補帶2隻肥

呢排回鍋返BrownDust
所以epic7 仲可以等一陣

暗刺真係冇乜所謂我覺得

點解大家咁推光暗角係因為好難抽

但係好Pvp向

戰力冇用 反映唔到啲咩

依家帶肥有肌肉女人 所以冇乜所謂

買水扇dizzy 仲快可以打龍

虛

Btw 依家有冇人用暗斧

謝謝巴打解答 因爲我見水扇右面果隻冇咩評價介紹

水扇可以放心買

開服用到依家用黎打hell raid

姐係其實買個 水扇+dizzy既ac都得?

改完之後係咪佛心左好多了
之前光暗同催化打到想死

話說rta幾時出???

以前D角4覺就算

已經冇刻意打
用每次活動換野都夠5覺用住先

如果寵物效果相同可唔可以疊加？

唔得 試過

上網睇隻女王diene仲係咁貴佢仲好勁？

光大波sss未
勁大力

新手玩咗一個禮拜
主線推到第六關
想問初期 d 石應該點用
暫時得 3k 石唔夠抽保底隻露娜

因為依家無得抽
同埋pve有佢=爆機

又有佢=爆機
咁多隻都係有佢=爆機

證明好易爆機
遲啲我日服玩起咗之後出片教全3星爆機
聖女佢防護能力好堅 仲有攻BUFF PVE火水11都入得 迷宮對話中上 公會戰入面尚有一席之地 尤其攻隊 亞服競技場守隊頭十有一隊用緊佢
下隻要復刻嘅限應該係佢 但唔知幾耐之後

小火斧同光正太
有得用好用

睇完你句嘢終於開得局 多謝多謝
佢角色平衡已經跟咗其他SER 所以御三家已經死咗

巴玩咩服

應該亞服 日服要VPN好麻煩

賣AC有5光暗(廢鐵光大波光僕光沙漠暗龍),限定差聖女

亞服零課收戰力/招合併

咁搞笑 一開始就nerf哂

我玩亞服

日服重刷1-4小攻略
DOWN驚前準備:
為免唔小心DEL錯帳 建議用另一部電話/模擬器玩
準備VPN 有啲係免費嘅 驚人偷資料就俾錢啦
你可以喺香港APPSTORE/GOOGLEPLAY DOWN隻驚
之後轉做日本IP就會自動變日文版
DOWN驚後:
打到1-4 拎晒信箱 你應該有1574鑽 同20書籤
用950鑽買50書籤 用剩餘624鑽買30書籤
連埋教學逼你嗰單抽 你現有21抽
抽完去成就拎5書籤 現有22抽
抽到光暗五期望值係刷30次1-4 雙不重複光暗五就2500次以上
量力而為 (官方派嗰1500鑽有500鑽只係去到11月14日 另外嗰1000唔知去到幾時)
如何重刷:
去選項(CLICK自己頭像/CLICK右上角 再搵齒輪ICON)
搵XXXX削除 輸入
サーバー全体のゲーム情報を削除すると退会

仲未決定好
要 改唔到名既 暗25 + DIZZY + 水扇 定放棄1隻買個改到名既AC

名呢啲野算啦

唔得咁 , 名好重要

用NOX玩既話 個VPN要裝係個模擬器入面?

岩呀 最怕改壞名

我都覺得名無乜所謂啦

我自己係

打機個名唔係自己改唔得, 玩落唔夠開心

今日先發現原來日服出左
諗住入一入返GAME睇下有無日文配音啦
啊又無架喔
點知，見到有露娜UP，終於都俾我等到，可以J下佢
於是就ALLIN
終於得左

呢排玩到悶悶地
屠殺部同卡蘿轉職咩評價
想轉黎過下手癮

屠殺部用家
一定要有反擊劍 如果你木伯或者暗龍用咗就唔使練 冇佢冇晒用
公會戰守隊都伏到人 但其實半坦木伯都做到佢全攻型做到嘅嘢
係一隻下位型木伯
卡蘿未轉到唔知 自帶滿血減25%傷被動令到佢好硬淨 個盾升爆有78%自身攻咁厚
如果你係想轉火法 今日符文兩倍

木埃個skill set真係好撚過份

用緊三帶一 木扇整容sol都唔係慢

連登公會仲收唔收人

請問暗法可唔可以帶肥如果得就廢事升木刺

巴打有冇VPN推薦?

暗法無aoe wo

亞服零課收戰力 或 招合併

聽晚申請

有暗龍純粹無聊整隻角黎玩下
屠殺部其實幾型

整容要6星?
sol要唔要升技?
我4隻打比佢反臭

笑撚死 呢個日服公會黎

係真唔係呀

5星

刷/整靚裝仲難過出5星

5星
唔洗

留ID

nord vpn

邀左 睇下你夠鐘入唔入到

無聊計一計 亞服都有12萬5個active玩家

平賣各$200

1)
光鎌，光僕，露娜，dizzy ， 泰溫，木埃

2)
暗25， 光僕，暗法x2 ，Dizzy, 水扇，暗兔，木飛

冇得改名

可綁自己email

想問auto係咪咁
1 rd 木扇s3->整容s3->sol s3->木扇s2
2rd 木扇s1+s3->sol solo time

我都諗住砌1分鐘木11，不過用爛賭

其實暗刺勁係邊度?唔係改弱過黎?

我呢隻係秒唔到架 sol垃圾裝黎 只係穩一帶三咁解

請問有無巴打 可以比我加好友 抱大腿
我卡左係第9章

想快d打到10-10 拎裝備 刷神器

我係亞服 唔該

我國服睇都係一樣

即係個活動係全ser 分番開3個
如果平均一個ser都有4萬人
賺賺埋埋咁多錢 都唔生性d

I see我都砌左穩陣一打三 其實都唔慢
但睇下砌唔砌到一分鐘一帶三

有d少

id 十五隻小豬
好友清左一堆位

唔該哂你 我打唔到中文 dl緊google鍵盤

係到copy過去

ID:小虎哥
新手一名

加左你了唔該哂

加左你了 唔該哂

點解輔助英雄 都係搵唔到你地

原來重on先有

有冇SOL 既STAT 跟

ID 藍鳥

整容火拳sol 輕鬆三帶一

id: Lawlaw

SOL 剩係谷攻就OK?

爆傷越高越好,我係冇裝俾佢

上面有

已加 唔該哂

Id 貪心的小狗

已加唔該哂

麻煩巴打見到 加返我 唔該..

無你地隻角色 打唔贏

邊隻係整容

三星火奶可轉

鱼磊磊懋t

ID : OPJU

加左
我id 迷糊灬柔婉

留一個位 番屋企再加

唔好意思 我想問下
之前有巴打話 打完10-10 會送一套好裝
但套裝 係邊拎？ 唔該..

跟住新手指引打哂佢就有一套基本裝

即係呢到嗎

係 跟住做

係

btw一起身10抽光暗
終於中廢鐵

應該用咩裝咩神器
gvg點擺好

要拎齊星星先算？

2奶/1奶+sup

突然有個想法
見到前面有巴打玩扣火流
暗席做sup好似都唔錯

亞服係咪冇機會聽日配唔想重新玩

等到日服有嘅角色追上全球進度就會有

有無老手 記得
因為我已經打到去10-10
點解仲未解到 呢個任
定係要3星 全過先算..

但佢係1-10喎
試下打多次1-10

依家應該主升邊4隻？

應該升邊隻上6星做打手先？
血卡定泳裝弓？

得左了 唔該
同埋想問下 第一套10-10 裝

應該比 露娜 定 暗25 先好？

真係多左好多新仔
突然覺得個post充滿朝氣

因為日服開ser?
新手快啲加入國服

一個月後打回原形

我加入左亞服

喺日服冇暗刺=唔洗玩pvp
個個1-4刷暗刺，然後又冇女剪同光刺
加上冇龍11，暗刺一復活就死全家
第一次見有咁unbalances 嘅game

應該打完10-10前都無得出光暗

依度叫開水扇(泳裝弓)
佢係全能角

咁應該升水扇，血卡琳定火騎上6星先？

新手 拎左套10-10裝
應該比 龍女露娜先 定 暗25先？
邊隻比較好起手 thanks

普通池可以出

你話營運係咪白痴？

就係普通池唔應該出住
過左10-10先出

不過日服wfc

我會龍女先 跟住就可以打討伐龍

d日本仔咁好恆生刷到光暗5先開刷到2046

有無匯豐

你up乜

清左堆好友
亞服想要幫拖可以直接加我
ID: FEgAR

Added

血卡，升左第一隻刷肥角就好易升6星

你恆生佢咪匯豐囉

我都覺

原來我打錯字

青鳥巴，我去日服遊蕩下，踢走我先，我係u字頭亂碼果個

日服刷到廢鐵頂唔頂到暗25

btw日服有公會嗎？

日服真好玩

我都想問公會嘢
我諗住做個清日任同GVG嘅HEA玩家就算
頂唔順肝兩邊

cls

點解要整到光暗5咁勁
暗刺真係要指定某幾隻先打得贏佢
應該Nerf 咗復活拉100%條，畀返加攻/只拉30%

開服係咁 一開始都係暗拳打哂

暗拳sm左競技場起碼半年

亞服朋友仔要幫手可以加我 id: Qliphothh

原來係個陰濕老太婆

阿婆唔係女呀

收到風你又抽到好野

想入坑但入唔到坑

唔算好野黎

扑ED

其實係咪升放左入隊呢4隻就得？

我開SER個入坑，其實都冇買帳，用個自己鍾意既名咩都唔識咁開波

又唔睇人地D TIER LIST，結果兩隻火屬開波仲要帶唔到肥

其實唔會去到玩唔到既，唔會似其他人咁順利姐想當年用單體角帶肥，想死

唔用女主 用水刺

當年木奶開波 推圖都係用d 三星角

1-4木奶
30抽水鐮

10-10暗拳

我用ravi單五星開波

依家有得輕鬆d 梗係想輕鬆d 但冇得改名呢個system真係唔多中意

我個陣係火雙劍同大火斧，好辛苦

其實又唔可以怪官方，真係為左杜絕支那個D 乜春工作室，冇計

玩日服先記起當年冇水奶嘅慘痛日子
(連包包頭都抽唔到焗用王子

有無日服公會收小弟 有暗刺 瑞兒 求收留

出返張改名卷都好 要石買

依家個情況就係工作室又杜唔到,真玩家又唔方便
營運個腦除左裝屎之外都諗唔到咩原因

係囉 , 反正點都會有 出返張卷比人改返個名咪算
BD都直接新AC比定張卷你改名

營運表示要諗下先

如果佢有卷 一早入左坑了

木扇sol整容刷石11好唔穩

真係想跟呢隊，1 SHOT GOLEM 11
但剩係升呢隻大波妹用黎木11又好唔抵

刷左兩隻？

點打

基

日服夠唔夠10人

等多幾日先問啦 唔少人未刷完首抽

點撚刷暗刺 有病先去刷光暗
買好撚過

亞服開ser果時都有人刷光暗
唔奇丫

普池博佢出光暗
再光暗出5星個機率

10-10

屌
做左on9仔
第一次升到4800分
之後亂玩輸左50分，但果陣重係見到自己挑戰者1
之後岩岩入返game，見到跌返挑戰者2
姐係聽日又要由4200開始打返起

全部都跌架啦
係100都俾人輪翻岀黎

係-3級

3星果隻亞迪賴係咪廢？

想問係咪廢左對鞋

本身D副屬都唔係勁
如果你未有85速鞋 咪升埋佢

課咗3個葉包
最後一件用得嘅裝都冇
是否正常？

仲諗住博佢升爆傷同Hp

+9唔升啦 食鬼左佢

新手想問 呢隻野 係咪無用？ 今日抽到

另外 有無巴打 有評價網睇下 參考下 唔該

日服10-10過左
比D力量我抽暗刺

木刺起手 10-10抽到血卡
升邊隻好

屌我而家先知光大波招三技效果會令到木gay唔駛食蘋果都會有反擊效果

吓，點撚解嘅

木gay2技cd緊就會加閃反擊
光大波3技增加cd

點樣咁快可以打到10-10？
有冇咩快d既方法？

係喎屌

唔同用法
木刺打埋pve同帶肥
血卡剩係pvp玩一波流

不過你問我,你岩岩過完10-10,重係前期,咁一定係升木刺先
血卡你要有勁裝先玩到pvp

唉,今個星期努力d,睇下有冇機會上5000先

我重以為係-2級

直頭1去番5

Yes

點入日服姐係亞洲服

唉 無心情玩

Vpn

分享好用vpn

日服新手, 琴日開玩
想問點先升得快 依家D人得30LV左右
同埋光暗角無企鵝係咪只可以就咁升?

BTW 日服好多大陸狗

我都係

今日兩三單大野 都痴撚線
晨早流流開真槍殺人
又用電單車好似玩GTA咁撞人

10抽中新女吸血鬼和卡片
另外抽中呢隻水3星大隻婆，要練嗎？

有無巴打有角色評價網 分享下

垃圾政府無限放權比D黑警, 佢地咪試下個底線係邊, 點知原來可以無限低 分分鍾佢地當街強姦人都無事

佢地根本無底線 你話追查陳同學墮海, 周同學被掉落街喎
要還佢地清白, 唔好比佢SPIN走乜乜
佢地原來可以用更大既事黎SPIN走 已經發顛

今日手槍射下手足身
下次可能出SMG掃手足 又或者射頭

然後港人繼續迫黨鐵返工

屌你老母

而家就算有委任證都無用 自己人查自己人
政府最驚就係你地罷工 奈何香港物價高人工低
供緊樓果堆返少人都唔掂 所以搞到而家咁
btw 無心情唔想玩 今個星期唔好放我去打團戰
game id : msou

最尾個句真係駁唔到……

快唔快？

見日服暗25賣緊$400可改名

400

個個都手持1個光暗5星
點玩

日服

日服淨係開左map 1?

好似得一個迷宮

好快 同成功率好高 依個係靠廣告費收入

成功率？

係靠你D個人資料做收入

技能跟番依家個版本？

比錢都係幾十蚊一個月

係

仲用住d vpn

仲用依d vpn

邊隻好？

新人入坑
見抽到露娜入坑
要繼續抽埋專武？

你講神器？
唔一定要嘅
打龍pve用3星白日夢仲好

好 thx

新火法值追？

no

屌你老母

個記者會真係狗吠黎

一係避唔答

一係講大話

抽都未必中你可以試下打活動，有得換。不過當你打到normal 唔知幾時先打到2500個去換

2日 新手帳可以打完2500 我就係過來人
但好辛苦

要打完10-10 拎套裝 去刷
加巴們好友 先有人carry到 打 9關 10關既boss

之後瘋狂刷分關 刷戰力7萬既關 , 有勁好友就刷12萬戰力關卡

政府縱容 魔警橫行

賣日服

光鎌 x2

可改名，email

$70

亞服零課繼續收大量戰力/ 招合併

賣日服

暗25 + 光鎌 x2

可改名，可改email

想買 但唔想搞VPN
好撚煩的我

巴打 仲未買帳？

未
日服要VPN
亞服冇得改名
好難揀

有無公會收人？
我個會啲人都唔捐錢，buff都買唔到
PVP 4000段

仲有木飛 火盾

早開早享受啦 可能一抽入魂呢

亞服買個改到名架囉
日服要用VPN太麻煩

疾風亂舞 有位
有興趣自申

今晚12點幾先申到，等我

有無咩限制 新手入唔入得

其實無不過個空位留左比哥基巴

亞服清咗啲冇on嘅人
招fd子
#701560938

其實VPN唔麻煩, 同埋根本日服大量外國玩家
SEARCH公會 有好多殘體公會, 台灣公會, 英文公會

同埋你地可能唔知, 佢唔知係SET錯野定乜撚
日本SOFTBANK信號都當海外, 用SOFTBANK玩唔撚到

利申: SOFTBANK, 係日本玩日服都要VPN ON99

另外順便問 佢地會唔會BAN海外ACC?

有暗刺係咪唔洗升木刺??
中左光大波想比木刺D裝佢

有冇亞服巴打想入公會？響巴哈收人好有難度

伺服器：Asia
公會名稱：Livers
公會等級：18
團戰排名：2xx，5倍書籤
招募人數：4
加入條件：競技場大師5（master 5)以上，60lv以上
BUFF時間：24
公會規則：團戰 連續2次沒進攻會清人
聊天群組：只用遊戲內聊天室，英語溝通為主

加左 迷糊灬柔婉

中左暗法，睇唔明d技點樣用先勁

有D想重玩
玩亞服定日服好

日 唔會miss限

申左，叫二叔

岩岩刷左次 原來有排先打到去抽野果part
即刻放棄自己刷ac

大家識咁耐，廢話唔多講。
為左救班細路，希望大家罷工。

我行左第一步先啦雖然係被罷工
火車死吐露港死靚助攻

巴打都係新界人?
我都成功被罷工

新界東，完美

大埔撚

same road

巴打個AC放左未?

求求大家 刷e7時都開返個Twitter 做一做國際文宣幫一幫班學生

已同上司講唔返 佢覆我 了解，注意安全

改名打唔到中文既

成個大埔都係tg味

睇d藍絲港豬死未

用緊木刺開局
但突然想換火拳開局
是否不智？

大埔人無得輸

是，繼續用木刺

罷左3日工

清左好友 亞服有新手可以加我

我放光弓光速carry你過主線

ID 紫丞

加左留個名 只加巴絲打

ID 千舞琉璃夜
岩岩收ac

點解id個位打唔到字

留個靚名先
罷左2日工

我岩岩都冇問 但冇人搭
最後用手寫板

*都有問 但冇人答

光奶 暗25 dizzy
升技升邊個先

嘩 日服送多777鑽
有排刷首抽

個裝備系統唔改真係會無乜人玩
唔成正比

但刷一次首抽要咁耐 點刷

亞服有冇公會有位
利申 新手, 升緊第3隻60

刷左1萬塊龍11碎片，用左2千，計埋打出黎嘅裝，一件副屬4攻裝都冇

亞服連登聯盟有3個位 肯打團戰就得 自己申請然後留個名

重玩新手收唔收？
以前玩暗拳 放左
依家玩暗25 光奶 dizzy 但個ac仲好低lv

自己申請之後留id 肯打會戰就收 你升夠lv出2隊可以出公會戰就同我講 可以放你出去

賣小號 5隻光暗5星 4星暗羅 仲有幾隻 普通5星
可換

小號可以改名.... 改email 仲有正身
想二換一

木25拎唔拎去俾暗25食好？
兩隻dizzy好唔好互食？

木25速陣WO

DIZZY緊係食

即係木25留起佢?

太低LV申請唔到

申左, id: nekii

較低左

申左
ID: 千舞琉璃夜

亞服零課收戰力招合併

日服有冇公會?

睇你有無機會食到佢SSS玩速陣

或者水11需唔需

如果兩個你都唔會用佢

可以食

咁我留一留
我有一隻暗25 兩隻木25

催化劑 難打到咁 是正常的嗎？

我呢兩個月冇打任何野 淨係刷催化

結論就係 正常

我仲升左3隻帶肥角以防勊屬刷得太慢

大隻女人 光弓 木25

紅色催化打到懷疑人生

換晒而家活動嗰d普通催化，
現有角色唔岩用都換晒佢，
必要時丟去催化劑鍛造所用7粒換3-5粒

會有5粒？

我合親都3粒 一個星期 3+2

唔夠就真係夾硬刷/等

Btw 我發現我唔係幾夠裝用

更正，暫時測試過最多4粒

大埔撚再次被擺工
手足好波

封區

G持，大埔友

巴士塞到仆街

新手想問 應該抽有up嘅池定普通池？
玩左幾日依家主力隊係咁

火吸血鬼 有愛先抽
龍女有信心抽到就抽 神器同角色都勁

強烈推薦大家升莉莉貝 pvp guild war 非常好用

勊屬 miss 都剪萬頭 （破左防）

諗緊升鉸剪 但煩緊配隊 凝住佢好易死噉 尤其新火坦拉人夾攻好危險
我升咗把+30防閃來剪暗25 但係又想出少少速令到佢慢到死 出速又驚佢秒唔到人

唉 抽曬兩個pool乜石同書簽都冇曬

升左配緊裝，有冇配隊參考同埋升技參考

光刺同莉莉貝用法一樣？

+15左 我一般都係明星 木飛 莉莉貝 +隻分傷/暗伯

我諗住用黎GVG 多，如果PVP 我用木偶暗兔，佢唔洗滿爆都得
但GVG又唔同玩法，差唔多都要80%爆先穩陣

非洲人抽到保底

冇咩更新都要搞到7點鑊鑊都唔比人日頭玩

未完善就咪拎出黎

我懷疑日服個更新檔都係由官方負責
變相做多咗一倍嘢
BTW日服本周更新 木刺+雙子POOL 木奶+席瑪杖POOL

集思廣益
老細話好體諒同事, 知道返工有可能唔安全, 比我地等到地鐵過左煩忙時間先返工, 慢慢返冇問題. 我今日12點先返到
我住個到又安全, 公司地區又安全
點樣先可以罷工呀

幫推，大埔人冇呢個煩惱因為真係出唔到

將你本身想罷工既日子,得到既人工捐俾有需要既組織如星火(好似渣哥咁)
難得你老細體諒,用自己方法支持

我公司今日有個老野行吐露港出去返工...

呢d 傻鳩冇得救唔洗理啦

上水

漏左條仔

我今日都比對家公司屌，話阿XXX都係住大埔啦佢咪一樣出到！DNGH！

我: 佢犀利囉可能

好似幾正

就係差隻弓

Ml 電鑽 個樣一樣禁

屌佢都費事啦

屌你正呀喂

我用爆率鏈算 得22x爆傷都夠用

一陣維護完補圖

試下跟，但如果你個條係加2-30% 攻就冇得跟

巴打pvp 用緊咩隊守？
我用緊扣火隊 輕鬆優勝者I

我求其放d暗拳果d野 冇理守隊一輪

木偶隊pvp 是咪都係要搶一速??

你見到速隊 木偶多數唔夠人快
木：220 偶210 到 夠打坦隊

暗拳真係沙包黎

有冇人可以講吓咩叫練裝？又有人話跳幾多咁，即係平時食料升裝嘅level 係隨機咁加stat定點？

簡單黎講，裝備升級，+3 +6 +9 + 12 +15 最高+15
以傳說級來講 初始四項屬性 每升三級如上 隨機升一個屬性及升一個隨機數值，如是者升到+15
以英雄級來講 初始三項屬性 第四項於+12 時出現
如此類推

咁衰咗有冇得食石redo

木偶其實係咪講緊邊隻

木飛劍
偶像（歌姬）

19:30

另外兩隻多數用咩???

亞服零課收戰力 合併

依家玩到每隻人物都20幾lv
之後打咩關先升得快d?
想快d抽光暗

20:30

垃圾

轉日頭更新之後次次都延長

我入到嘅

已經玩緊

可唔可以放我出去，己升二隊
id 地球分身王
thanks

大埔撚表示 公司玩到包埋車接哂D同事 返工放工 大埔>粉嶺>荃灣>沙田想罷都冇借口罷

我老闆咁樣做既話咪返囉
（睇死佢唔會，度縮到死）

暗兔二段拉/加爆％
最後AOE打手

等圖同埋配隊

可能因為細公司先做到 一架貨VAN 裝得哂D人

你係我個邊公會架傻豬岩岩放左你出去了

老闆：醉曖返工 <3

有冇ml 電鑽頭技解包

s1：單體攻擊，60%（75%）機率目盲

s2：全體攻擊，有85%（100%）機率驅散敵方一個buff，每攻擊到一位敵方單位自身拉條25%，此技能不會觸發夾攻
覺醒：全體攻擊，有85%（100%）機率驅散敵方一個buff，每攻擊到一位敵方單位自身拉條25%，隊友拉條5%，此技能不會觸發夾攻
CD4回合
＊感謝留言糾錯，原文是不會觸發夾攻，不過2技本身就不會觸發夾攻，月光麗迪卡這次的技能拆包S2額外有This skill cannot trigger a Dual Attack這段話

s3：單體攻擊，目標的cd最大化
燒魂: Ignores Effect Resistance.（無視抗性？）
CD6（5）回合

唉
有d野原來真係要還，以前無乜幾何121
但近3，4個pool都要121

S2據聞係「敵人無法反擊」而唔係無法觸發夾攻

補圖

Pvp如果對面 3保1就 木飛 明星 莉莉貝 暗伯

2隻輸出就暗伯換寶馬

收到風 之後係泰溫 水奶 蘇琳 呆毛

有排你還呀

唔好呀
最多我課返個人蔘包支持下

亞服有冇人可以CARRY過主線?

點解唔改名

想問呢對鞋有冇用？係咪廢
定係岩邊個用

見到有+15三星閃避角喎，用成點

ID: 藍鳥

自加

爆左加唔到:(

ID: 鱼磊磊懋t

加左

清左再試試

會腸我有個朋友買左個號
想入lihkg

伸唔伸到，伸到就伸入黎我批

無視抗性唔無視免疫有鬼用咩

Guild war 恩物 pvp就不了 4隻既話佢閃都死

thank you

嘩 日服開木25 木奶up 咁佛

佢，木基，暗熊，諗下都煩

好似同國/亞服開ser果陣一樣

佢木25POOL有保底仲要雙子UP
真係逼住課 不過我身為觀光玩家食吓花生算

其實係咪比佢做防守角會好啲，再用埋個個活動神器，刺客愈低血愈高防高閃避個張

果張我好似冇刷 咁都Ok啦

+埋暗熊85%閃 佢防太低 閃都扣好多

防隊都ok既 不過唔係最好